西營盤第二街傳難聞氣味 消防破門揭單位有3具屍體

西營盤第二街83號，今晚（25日）8時許，警方接報指上址一單位傳出異味，警方及消防破門入屋，發現內裏有3人，經檢驗後全部無生命跡象，警方正展開調查。

三人含必有我屍😂👌

今（25日）晚上8時許，西營盤第二街83號一單位內傳出惡臭，有人起初懷疑是漏煤氣，於是報警求助。消防員接報到場，破門而入，發現單位內有三人陷昏迷，救護員證實三人皆已明顯死亡。警方現正調查事件。

有味通常係幾耐既事

死者係香港人定支那畜先
前就Rip 後就Rap句熱烈地彈琴啦

又係第二街83號即係西園

大角咀肢解果單野既父母又係住西園

估一星期左右掛
呢排咁涼 未咁快變腐肉
應該都死咗一段時間

樓價暴跌

好似大陸閪陣味咁

格離屋唔知係咪製作疆屍

個樓主好似屯門

懷疑隔離整疆屍個post
都係話有一家三口失蹤…屋內傳出惡臭…

成日聽係屍臭味令鄰居報警，你咪諗下究竟隔離屋有幾撚臭你先會報警囉。

哇
謀殺及自殺案?

咸咸臭臭咁咯，同埋索個陣會有啲油油地既感覺

應該老豆殺左老婆仔女後自殺

可能好似上次濕疹唔生仔咁呢
好聽講

住隔離會唔會以後都凝住仲有陣味

據了解，死者為一對年約40餘歲的男女及一名7歲小童，西區警區重案組人員接手調查。

RiP

聽講死老鼠同死豬味係好似死屍味

試過係外國聞到過一次疑似係屍臭 即刻毛管都棟晒

係咪豪宅
幾錢一尺

所以話 西區...

幾百隻死老鼠咁

唔會顧呢啲 只會諗樓價跌 多得佢唔少

老鼠唔似
豬有騷味都唔似
人屍臭冇騷味

屌，俾你講咗

勁既死老鼠味

人都死左就積下口德啦

如果係香港人 我覺得好可惜嫁

如果係大陸狗 我點捨得收口
拍手鼓勵再 Encore 添啦

呢位巴打相當有嫌疑

聞過嘛之前

事發屋苑

屍臭味係點樣??
有冇人形容吓?????

屍臭陣味真係一索難忘

羅湖關囗/香港航空飛機陣味

香港人自殺之日常

好難形容但係你一聞就會知係屍臭味

其實都幾慘唔知實際幾時死
幾時頭七回魂都唔知

樓價跌

邊位巴打

又燒碳

呢排多咗好多單

你想佢點覆你

有味通常熱天就2星期左右冬天1個月-1個半月
視乎體型...至於陣味係點啊?似菜乾湯/野葛菜

rip

個邊係咪中產區

唔算 900多萬姐。
西園都幾十年了

以前返份pt間舖都懷疑有死老鼠
隻味臭到d客行入黎都即刻話好臭啊
我仲要頂左成半個月陣味
但又搵唔到隻老鼠

今（25日）晚上8時許，西營盤第二街83號西園永翠閣一單位內傳出惡臭，有人起初懷疑是有氣體洩漏，於是報警求助。消防員接報到場，破門而入，發現單位內有大量一氧化碳，遂開窗散味，並發現有三人陷昏迷，救護員證實三人皆已明顯死亡。警方現正調查事件。據了解，三名死者分別是42歲男子、其40歲妻子其7歲兒子。西區警區重案組人員接手調查。據悉，單位內沒有打鬥痕跡，懷疑有人燒炭自殺。

呢排咁濕先瀨野

贊育必經之路

死老鼠都係一聞難忘

小學畢業未？

屌你老母，以為好好笑？

屌聞過死野豬屍
係臭到終生難忘

樓價又要跌幾多

Room E, 凌晨3:30 播佛歌

不如搵巴打組團去醫院驗一驗先?

之前有差佬朋友話啲屍臭味要沖幾次涼先會無咁大陣味

未腐化其實就已經有味

好似係

而家真係日日都有倫常慘案
痴撚線

我做過條友死咗3日 未有味

經濟問題?

西園單位買家一直以自用為主，市場盤源不多。發生燒炭案的永翠閣單位實用面積由300多呎至400多呎不等。2013年在大角嘴唐樓單位殺害並肢解六旬父母的周凱亮，當年與家人亦居於第二街西園一個單位，案件被揭發後，警方在西園的住所內將他拘捕。周凱亮最後被判謀殺罪成，判囚終身。

其實幾好笑，不過連登仔懶嚴肅

彊屍個單又係話會播。。。

Match?

西營盤有盤放啦

放都冇人敢接啦

住港島 上等人

果然無改錯名

死咗幾耐 如果一段時間學校無發覺唔見咗個細路

其實擺左一星期屍體應該開始有蟲食，D屎尿漏曬出黎，D消防見到真係

死豬惡臭大概50-100米都聞到 要睇埋風向

我都即刻諗起佢

啲蟲邊度嚟？
本身皮膚上邊？

之前有個post講消防有描述過，本身人身上好多微生物，同埋烏蠅會產卵

試想像臭雞蛋溝咸魚打成汁濃縮100陪，就應該係個陣味

唔明啲父母，自己走好啦
係都要仔女陪葬

真係唔敢想像

點解咁多人知死老鼠咩味

黑警仲要反起佢

點解我問過人話見過屍蟲唔係真係咁核突

問乜遮
咩年代呀
自己google 啦

睇圖同親眼見點同 睇圖覺得核突都唔等於真係核突

入市好時機

朋友當差 佢話最惡頂係要同腐屍打指模
開工套衫一定要係舊衫 而且準備唔要

打完隻手指化水

平時入廟拜神除咗套衫頭髮都會成陣味
難怪啲人話沖幾多次涼都無用....

諗起西營盤個故
西環真係

你係咪搞緊笑

Show Blocked User - 將軍澳謝霆鋒

究竟有幾咁on9先會咁撚on9都當有趣

案發係私人屋苑

咪睇少舊區
西營盤唐樓租都至少一萬

陣味聞過一次一世都記得

1座23f喎

好笑都算
最大問題係唔好笑
仲要懶係風趣咁

呢啲凶宅單位如果跌到100萬我full pay即買

咁你仲講係窮人區

去中原美聯呢類網既成交記錄會見到呢個屋苑部分單位今年舊年都試過二百萬甚至百幾萬賣出

100萬老閪都買黎自己住，反正應該冇人敢租，自己住就一流，一陣上網睇下有冇凶宅推介

唔好玩
自住果班老人家好多都揸住幾個盤
雖然唔會賣但肯定唔憂冇得食

我記得西園好似唔係私人屋苑

點會唔係私人屋苑

我印象中同房協有關

講多句 通常平市價好多嗰啲都係內部轉讓

試下放舊肉係垃圾桶一個星期再打返開

會
屍臭味係其中一種最難除嘅味
就算死隻老鼠仔都夠個倉臭幾個月

其實2樓幾好笑

吾明屌乜

我吾撚信你地腸完第一下冇笑

可能同佢有關

試過有單位樓上流屍水落去天花，油幾次都好，隻色都會現返出黎

聽人講拜神啲香可以辟屍臭味

係啊 要瘋狂焚香黎辟

呢d謀殺自殺他殺樓
幾平，幾無神論都唔會頂得順囉

全屋大執咪咩味都無囉
到時擔心新裝修同傢俬有甲醛味好過啦

不過點解而家死咗人變咗討論樓價／買凶宅

呢個西園真係終極凶宅

中西區都叫窮人區
就黎3萬蚊尺
唐樓都講緊萬5蚊一個月租
又多鬼佬